export const preguntas = [
  {
    pregunta: "¿Cuál fue el primer álbum de estudio de Linkin Park?",
    opciones: [
      "Minutes to Midnight",
      "Meteora",
      "Hybrid Theory",
      "Living Things"
    ],
    respuesta: "Hybrid Theory",
  },
  {
    pregunta: "¿Cómo se llamaba el vocalista principal de Linkin Park?",
    opciones: [
      "Dave Farrell",
      "Chester Bennington",
      "Mike Shinoda",
      "Brad Delson",
    ],
    respuesta: "Chester Bennington",
  },
  {
    pregunta: "¿En qué año se lanzó el álbum 'Meteora'?",
    opciones: ["2000", "2003", "2007", "2010"],
    respuesta: "2003",
  },
  {
    pregunta: "¿Cuál de estas canciones NO es de Linkin Park?",
    opciones: ["In The End", "Numb", "Chop Suey!", "Crawling"],
    respuesta: "Chop Suey!",
  },
  {
    pregunta: "¿Cuál es el nombre del DJ de Linkin Park?",
    opciones: ["Rob Bourdon", "Joe Hahn", "Brad Delson", "Phoenix"],
    respuesta: "Joe Hahn",
  },
  {
    pregunta: "¿Qué estilo musical mezcla Linkin Park en su música?",
    opciones: [
      "Reggaetón y pop",
      "Hip hop y metal",
      "Jazz y blues",
      "Electrónica y salsa",
    ],
    respuesta: "Hip hop y metal",
  },
  {
    pregunta: "¿Qué canción dice 'I tried so hard and got so far'?",
    opciones: ["Numb", "Faint", "In The End", "Breaking the Habit"],
    respuesta: "In The End",
  },
  {
    pregunta:
      "¿Cuál fue el último álbum de estudio lanzado antes de la muerte de Chester Bennington?",
    opciones: [
      "The Hunting Party",
      "A Thousand Suns",
      "One More Light",
      "Reanimation",
    ],
    respuesta: "One More Light",
  },
  {
    pregunta: "¿Cómo se llama el proyecto paralelo de Mike Shinoda?",
    opciones: ["Dead by Sunrise", "Fort Minor", "Grey Daze", "Julien-K"],
    respuesta: "Fort Minor",
  },
  {
    pregunta: "¿En qué ciudad se formó Linkin Park?",
    opciones: ["Nueva York", "Chicago", "Los Ángeles", "Seattle"],
    respuesta: "Los Ángeles",
  },
];
